窮人生仔算唔算報復社會嘅手段

損人不利己

有無人想同我報復社會

似害自己仔女多

報復？幫有錢人提供廉價勞動力叫報復？

Sad but true

應該係助紂為虐